{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023010529292/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "A라인 롱 스커트 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドは8secondsで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回ご紹介する商品は商品番号SS23 / 323227LY25のシンプルなAラインスカートです。 このスカートはコットン混紡素材で製作されており、柔らかくて長い丈感で優雅ながらも女性らしい印象を与えます。 ブラックカラーですっきりとコーディネートでき、日常生活で多様に活用できるアイテムです。 表地は綿72%、ポリエステル23%、ナイロン5%で構成されています。 この製品の洗濯方法は次のとおりです。 まず、濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。 漂白剤を使用すると脱色することがありますので、使用しないでください。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないように注意してください。 洗濯時に置物が落ちることがありますので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されません。 暖房器具や高温のアイロンかけは避け、金属部材は肌と摩擦しないよう注意してください。 また、装飾物が付着している場合、首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意してください。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがありますのでご注意ください。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 水洗い時に多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどのブランドで作られましたか？",
            "answer": "このスカートは8secondsというブランドで作られました。"
        },
        {
            "question": "このスカートのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このスカートはサムスン物産ファッション部門がメーカーです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートは綿72％、ポリエステル23％、ナイロン5％で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような印象を与えますか？",
            "answer": "このスカートは柔らかくて長い丈感で優雅ながらも女性らしい印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんなカラーですか？",
            "answer": "このスカートはブラックカラーです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなコーディネートに合いますか？",
            "answer": "このスカートはブラックカラーであり、すっきりとコーディネートできるため、日常生活で多様に活用できます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "このスカートは洗濯時には濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、製品を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。洗剤が残らないようにしっかりと洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このスカートは機械洗濯による製品損失を防ぐため、手洗いが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートのアイロンかけには注意が必要ですか？",
            "answer": "このスカートは暖房器具や高温のアイロンかけを避けるべきであり、金属部材が肌と摩擦しないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの水洗いの際に注意することはありますか？",
            "answer": "このスカートは水洗いの際に金属付着物によってサビが発生する可能性があるため、注意が必要です。また、体質によっては皮膚アレルギーが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "このスカートは白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートは洗濯時に収縮しますか？",
            "answer": "このスカートは水洗い時に多少収縮することがあります。また、摩擦により毛玉が発生することもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは変色する可能性がありますか？",
            "answer": "このスカートは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "このスカートの製品の損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 700
    }
}